<h1>Arbol n- ario</h1>
<p>Algoritmo en java, que grafica el arbol n-ario de las palabras que se vayan agregando. </br>Ademas permite borrarlas, ver la tabla de las que se han ingresado, consultar palabras y tambien ver el orden Pos, In y Pre</p>
